今晚d差佬未開波就咁撚串

唔係咁都唔出去牙馬
連登仔

要食飯 不了

皇帝在此

今次護駕，真係打到你老母都唔認得，都未必有問題。出去好危險，呢次龍頭係現場，武力無底線。

冇飯錢冇人工的

城管上身

怯你就輸一世

香港有邊到危險
去吹下海風都驚？

仲不了果d 快d死撚左佢啦

影張相黎 加會員黎睇下你係幾前排